港獨唔港獨? 中共想唔想港獨?

一早又見到有人出post好痛心gphone出賣大家, 諗諗下, 真係想大家諗諗呢個問題.
1. 中共想唔想唔你港獨?
想, 超級想, 超級無敵日思夜想地希望你港獨.
點解? 因為地方獨立, 國際間係唔受歡迎架. 美國都唔想加州獨立, 西班牙唔想加泰隆尼亞獨立, 土耳其唔想庫爾德族人獨立. 本來仲支持我地的"外國勢力", 立刻就無聲出了, 因為中共都會一句質埋黎, "我個領土完整不可分割, 你地自己地方搞獨立 你都唔支持啦" 於是乎, 香港立刻無哂外國朋友仔了.
2. 有無證據先?
最大證據係為美國立下汗馬功勞的庫爾德族人。佢地打完候賽因再打阿蓋德再打伊斯蘭國，但衰在佢個地區係土耳共，伊拉克，敍利亞中間，影響太多勢力。結果侵侵都唔支持佢地獨立，你話幾慘。不過比佢地來個有實無名的自治咁啦，似台灣。
3. 咁點解成日有人話要港獨? 仲話之鋒出賣港人, 話中國一部份?
呢個時候就要睇下中共戰術啦. 今日的之鋒周庭, 佢地就當成往日的王丹柴玲, 先毁壞佢地人格, 再分化對佢地支持, 不嬲都係大戰略一部份. 之鋒代表國際戰線, 佢領光環係必須架, 因為佢上得台, 見得人. 我地各有各做, 無分大小, 幾時忽然多左咁多又心淡又失望的言論? 就係想帶風向, 令我地分化囉. 要諗下, 對周庭咪又話佢想日本人出兵係漢奸? 依家到之鋒, 就變成去德國講中國一部份, 出賣港人? 咦, 好似泛民都係喎, 叫唔好制裁香港嘛. 呢D分化戰術, 不嬲五毛都用開架.
4. 講左咁多, 你會唔會係中計撚呀?
講到呢度, 一定要知道, 中共港共個個都視連登係最重要的言論戰場. 仲有外國學者估計過, 五毛一年全國發文4.88億篇, 咁呢度又點可能少? 好多帶風向的言論, 係必然架. 想你心淡, 想你對某些政治人物疏離, 想你覺得做乜都無用, 想你唔信任周圍, 係戰略目標. 試諗下, 好人好姐, 之鋒監又坐過, 又再比人拉, 出街分分鐘比刀手買起, 佢點會奶共? 佢奶共就唔會咁慘啦. 加上佢做過的野, 仲有代我地去美國國會出席聽證會, 點樣都值唔少分啦.
5. 咁呢D係唔係私怨撚做成架?
有可能, 但同時記住, 私怨永遠係五毛帶風向行為最好的掩飾.

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Tui

香港獨立，不是唯一出路
英繫勵德，莊敬自強